【飲醉】【狂妄】【壞榜樣】【聽朝後悔】一人一個香港私人會所會藉

我先
共濟會

Hey，之前第二個post有同你傾過，點contact你最方便？

巴打你係共濟會

巴打
香港真係有National Socialist嘅社群？！

點會喺連登brethren聯絡呀
如果你都係mason嘅話，隨緣啦

*同brethren

今晚飲完？

其實你一check個時間表就知我係咩lodge啦

你當我潛入(((Juden)))嘅當中啦，好嘛

Ready for new world order?

入共濟會有乜JETSO?

我想入賭王個女嗰間